打完丁粒蛋好撚痛

咩事

打得太多

快啲去急症

下世小心啲

屌你咪打咁多啦

我一日一丁

今次仆街

別離大師救我一命

yes

扭蛋啊 係咪想變單春啊？

屌你呀做乜鳩熱門呀

睇醫生未 再唔睇無得救

諱疾忌醫

之前有朋友都係咁 粒蛋打左個結
要開刀解返開
過程就係界開你個春袋 解開 完

12個鐘內唔去解番開佢 蛋蛋宣布壞死

起碼兩日先一丁啦，一星期兩丁係最好，打得太多只會令男人越黎越廢，女權繼續盛大

你啱

Between突然好返，多謝各位巴打關心，應該頭先壓住粒蛋搞到錯位

完了 廢了

樓主以為唔痛
其實係已經冇咗感覺

正常應該唔會，除非你太大動作撞到
或者其他原因扭蛋

唔好用手

已壞死

戒丁啦